又獨行舊地 遇著攔路雨灑遍地

路靜人寂寞 這痛哭的雨途人懶去作躲避

我置身失意空間
盼雨水沖去徬徨愁懷愁思心碎滋味

對昨天 心已死 只想不記起